唔訓既你 依家做緊咩野?

happy friday

又係你呀

Jeng

矛錯

等緊太太收工
轉頭夜車返宜蘭
今次係揸機車係台北返宜蘭
今晚準備俾太太屌死

機車
點解渣機車咁得意

TGIF

i feel sad
想灌醉自己

星期五都冇人
好多偽毒

女如果人生可以reboot, 我一定會reboot

why are you sad

我覺得自己好失敗
我覺得自己盡晒力想身邊嘅家人幸福開心， 但往往受苦都係自己

真係咩
我會揀直接熄機

有時自私啲都唔係錯

呢個唔係解決方法
所以我無得揀reboot

有諗過， 不過我估我經歷嘅嘢比你多
早幾年前我已經自私咗， 我人生都自私過好多次

點解覺得reboot就會解決到?

收工未

做咩事

真
得樓主開post係真毒

具體情況唔知好難答你

唔知我有冇理解錯 -
點解覺得令唔到身邊嘅人開心就係失敗

十分鐘

打丁

我覆post都係真毒

好多事都令我煩惱
好多心事想分享但又無對象
身邊嘅另一半永世都唔會明

簡直想唱返首
閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

身邊嘅人快樂自然你嘅煩惱都會少咗

五分鐘

你係偷懶

咁點解當初會揀佢做你另一半

中伏， 一言難盡
但作為一個男人， 你要照顧埋佢感受， 但往往就係自己受苦

好想放低所有嘢， 偷偷地離開香港

唉
個情況都幾難搞
我地陪你傾下

Stone 緊

多謝
至少呢番說話我都無同身邊朋友講過

有d野同陌生人係易講d既

路過 煩緊工作 想劈但又驚搵唔到
但真係唔想再做

都係， 至少大家唔會見到面
都多謝你比個機會我9up下

洗唔洗養家?
唔洗既咪當抖下

唔洗客氣
加油巴打

唔係好洗 不過一停就彈盡

咁冇計
焗住邊搵邊做
搵食艱難

返新工溝仔先

勁到

[member]所以我想搵工[/member]

聽鋼琴

因為好少揸機車出去
唔想放係到封塵

你就算以為自己幾盡力都好
唔係出自真心嘅都冇用

善用時間啫

打j

好靜成班偽毒

真毒

係到
呢個星期就過去 爭幾多

🚬

葡撻呢

今日有客到。。費時嗌

女

人地啲frd嚟

都係女

介紹比你？

靚唔靚

還可以性格同樣都係我相反

pmed

唔知佢收到未

read我

佢唔似啲咁嘅人喎

我太柒

我柒啲

有女作客柒極有限

又唔係搵我

但你有join

講幾句咁囉

有冇下文

冇啦- -自己食完嘢就返咗房

唔抵幫

人地兩個係度傾計我係到阻住做乜

一齊傾唔得咩

有啲topic有個唔熟嘅係到冇咁方便㗎嘛聽到佢哋細細聲係度講

點解好似好尷尬咁

唔尷尬呀我入房拎啤酒再出嚟嗰陣聽到

唔知呢 好似怪怪咁

可能真係 毒撚係咁。。對唔字

有冇試count on me

小妹呢排練緊f chord 練完就count on u啦ok？唔好心急

問下啫
count on her la no need count on me

her who

whoever is on your mind

so many😳😔

男人

狗公版毒撚

唔成立

。。。唔成立你個頭

俾番你

唔收

唔到你揀

dum返比你

乜料做乜唔瞓

飲咗酒我太早瞓會hangover出咗廳練結他

又飲
唔會嘈到人咩

原本諗住有機會吹下水
我細細聲！

下次主動啲
靜啦我都聽到

好有下次的話

下次咪又係一樣

人會進步不過對住啲多嘢講嘅人自己都會多啲嘢講

下 我反而會更加少講野 除非佢直接同我對話

why。。我越嚟越熟就會越嚟越多嘢講。。但冇機會了

第一日識就好多野講太熱情會驚
識耐咗多野講就正常

我同你調轉

咩啊 你唔係話愈熟先愈多野講咩

小妹睇錯。。我個腦錯咗

瞓啦你

好啦。。早抖

u都唔好咁夜

懶足5日

唔是啦

以下係對話內容
喂，點解你會同個毒撚一齊住

係housemate認證

仲扮

點啊 講又你講 又話我扮

我話事

唔乖